其實毒撚好多時都係屋企造成

唔俾呢樣唔俾個樣
要咪書
唔俾出夜街
唔俾拍拖
話要等讀完書先
落街食飯話俾你揀
想食xx飯會叫你揀過第樣
揀到啱佢心水為止
細個唔做數
俾老母扑爛部世嘉
小學有條友
人生=補習+練琴+奧數
每日淨係准睇半粒鐘新聞
有叮噹睇已經係好奢侈
郁d打鬧，樓上樓下聽到哂
衫褲鞋襪全部屋企買

人大左
睇過好多單殺人狂新聞
都係由細到大俾老豆老母恰
秋葉原
雪櫃藏屍
台北捷運
個犯都係毒撚黎
係呢d高壓家庭出世仲慘過窮

中肯

依家都係
出街食飯 問你想食乜嘢.
我
老母
: 今晚唔煮飯 出去食. 你揀想食咩啦
: 譚仔
: 食咩麵呀 晚餐食乜鬼麵 食飯唔好咩
:...... ( X你咪又係茶記)

仲要次次都係咁. 從來未試過同佢一齊食譚仔. 然後都係去茶記

有飯唔食要去食屎

其實又唔好咁賴
一個正常人返下學 接觸到個世界之後仲係一條毒撚
某程度上都係自己嘅選擇

一啲中產理想中嘅小朋友

冇電話 平日又唔比用電腦
想唔毒都幾難

都好睇你自己 奴性重聽晒話咪會

你都唔幫自己爭取
係要跟足人地比你條路黎行

利申：5-6點唔返屋企被人屌到飛天

仆街 同我完全相反
但我都係毒撚

細個老豆老母唔撚俾我出街，到高中又想叫我出多啲街唔好成日喺屋企打機

最後大個出到黎做嘢每個禮拜嗰兩日假期都係喺屋企抖下，出街都唔知有乜撚嘢做...

我諗我老豆老母一定好後悔細個唔俾我出街

屋企窮就仲大獲
做個窮毒撚簡直生不如死

同樓主完全唔同
細細過就上網 吸收毒撚資訊
成日開電腦睇動畫
夜假係屋企睇電視打機都唔出街
甚至覺得出街好煩
久而久之變左個毒撚
好後悔當初既我

真係嗰句

唔識教就咪撚生啦 屌你老母

呢啲父母仲衰過殺人犯 係度製造一個心理扭曲嘅人

荃灣頭先3點個下大聲到嚇到醒

. 你唔係以為茶記 好得去邊呀. 炒飯唔夠熱. 肉醬義唔夠飽. 炒河肉都唔多件. 閒閒哋都五六十蚊
唔通你叫我食公仔麵呀. 屋企煮唔好

啲老豆老母係咪以為仔女大個咗就會自動識得社交技能
唔俾你試唔俾你學就要你識

呢樣野真係好on9

唔識轉過間

以前細個唔比出街，唔比睇卡通片，拍拖又要問呢樣個樣，同朋友出街又當我啲朋友係古惑仔。

細個時候啲話題無一個聽得明，因為我完全脫離左個圈子，童年回憶唔深刻

細蚊仔係鐘意食呢d架啦